Virtual Youtubers討論區（456）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

實用Vtuber資訊網站

情報網

多窗睇youtube網

Vtube/切片及整合

請用不推文回覆

貼J圖/MEME圖時引埋source

同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

新歌

宣傳下今晚首歌先

上面呢條係Hololive既自介歌
包哂本社,EN同ID
新入想認識Hololive member可以聽下

我羊世一

打機目標唔使理人地啦
恭喜恭喜
好耐之前玩PS4 apex玩左幾場一個人都殺唔到就棄左
上兩個星期先因為最協用電腦玩番

lm

佢兩個好正

RK挑戰緊雙槌+骷髏海

ho狗太惡, 轉推774

choco唔係玩Ark嗎？

-2

無睇開祭哥
想問又咩事

唔知呀船見到會唔會like

未就係個post講既咁

想推你個推, 典算

睇返數據 真係得勁少人

感謝
以為重有咩內文
又係小粉紅爆炸

同你一樣

加推

希望下季上到白金

下季積分改咁多
一定會易上啲㗎

點改

大師唔知
反而頂獵香港就應該得一個

呢個?
咁既話心頭高D望上鑽

都戇撚鳩
有哂數據講頂獵大師得0.幾%人

你講fd一係自己弱智一係當你弱智

Lm TMT

你個*

打機係咁嫁啦，認威行先，真係威唔威另計

係

幾多前職業都要卡鑽

題外話 , Apex 下季鑽石都有軌跡
應該會試上鑽石 , 我每季都打到白金2/3就無打

吹水大賽

成神幾時玩apex

其實唔難

我均傷都係得300

梗係唔難啦，上得連登個個都係0.X%
精英中的精英

好似啲hr成日話大學生一街都係壓鳩你價咁

一模一9樣

そら

最大問題係無人開聲敢約
幾次都係我同另外個巴打開口叫先有人打

身高190, 條J 30cm, 靚仔過金城武小小
屋企廚房3千呎, 畢業50k, 每日20%profit

個不仲區好似add咗大家之後未用過

屋企廚房都3000呎既話
500K就差唔多

2021年每日得個20%profit唔配做連登仔啦

「玩股票係咪一定要賺錢呢？」

文化放送係咪痴左線
clip哂music space咁多首

又打apex
等陣又有支支屌㗎喇

YOLO

我記得嗰句說話出現喺GME相關嘅post
咁其實佢喺嗰個情況又講得冇錯 因為有人買GME係想對抗沽空機構 乃至金融巨鱷

兔仔同會長現實係咪好能老友

咁都要傳心

殺人分最多5->6殺

唔係
更衣室打架

開外掛緊係唔難

問下又唔撚比
你咁撚巴閉

有人為信念
有人為錢
無對錯

點答你

但就有人笑鳩人

係底邊龍想痴兔仔上位

笑到醒哂瞓唔到添

現實私底下就唔知啦
但holomem黎講應該算friend
以兔仔個種性格 除左三期生之外都好少合作
會長凸待都成日見到佢

但係果個時空背景下同埋係股票市場講依樣野真係好難唔笑

利申個晚之後無跟過本身唔炒

你可以去nga問，佢哋知得多啲

我就係見兔仔相對地「好肯理會」會長
所以諗下佢地係咪好能老友
同會長講野又好親近咁
我有小小CP推.....

每人SC幾萬睇沽空機構表演破產

唔使睇都知N支A班實話全部HOLO成員其實都同會長不仲

三期生係咪都想ntr天使

有幾多人真係為信念 有幾多人真係知自己做緊咩
大部份都係跟風炒 然後輸左先話唔係為錢

你鍾意兔嘅話咪係

龍兔正呀

想推咪friend......

邪教CP

因為miko同會長fd, 所以兔都會同會長fd
合理推論

想玩

牙龍ntr星街先

只可以講錢就最現實
正數就係賺，負數就係蝕

其實兔好開頭已經鐘意同會長玩

我可以幫手答

兔仔會上 會長 meme review既原因
係因為得罪左cover
於是罰佢同會長 collab
比佢見識下 cnanti既威力 順便 隔絕路人粉

原文 無改字

呢壇其實人地美國既世代之爭嚟
連登有幾多人呀

之前有打比會長
而家岩岩番黎會長又即刻叫佢上meme review
斷估關係唔差得去邊啦啦

大把reddit fucktards紅晒倉都仲SH緊

Miko好似同咩人都fd

當年CAMP四大廢人

Nga師

記得買定智商保險

NTR天使❌
會長聚人心⭕️
諗起之前佢地成班真人聚會章魚燒
同埋上house 一齊做節目
阿潤露出gel甲

呢個組合已經一去不復返

咁一日未放一日都未知賺定蝕

無跟連登, 剩係知D post 去得好快

新年女子會一吹雞就有成8個上去

天使吹雞上去食冷飯姐
不過得星街幫到手

會唔會太遲唔受保

一講到又諗起星街食唔停

鹽水已成歷史
pretty cure才是正途

想學下睇V
有冇邊隻好建議

食唔停都唔長肉咁唔得....

講股咁

唔好睇aqua

紫龍都係歷史

呀星係食得慢 唔係食得多

我建議睇咗Aqua先
愈睇愈多就會開始發現佢唔好睇

成個live個嘴係咁咬

想學d咩

一件pizza要咬半粒鐘

RBC台有支車

傳心

癲左d wor

一隻隻V

係咪弱智
岩岩會長係aki到唔車 依家車rbc

人地新參入黎問
去到最後都冇幾多個suggest比人地

問緊睇邊隻動物好

神父人地問有咩好睇
你就叫人唔好睇呀水
咁多個V你一開始就當人識影分身

百鬼あやめ
你成個禮拜冇開youtube都唔會miss佢stream

錦鋰有咩推薦

世一LM

peko 世界第四嘅女人

比個方向想睇咩都好呀
打機定聽歌定雜談

最起碼比到d建議
唔係係到捉人字
我寫緊list 比佢 你唔好催

世一跪拜區

紫咲シオン

又車

熊貓人
社築
星川
委員長
刀也

呢d都係比較多中文精華
節目效果比較好又搞笑onon99咁
可以睇左呢d入坑先
就咁YouTube search呢d名OK

雜談 會長 船長
唱歌 座長 團長
打機 獅白 35

天使うと

#174

求其係holo簡個就得
反正睇睇下就全部都睇曬

見D同事成日睇。。。
本身都唔理既
但慢慢埋唔到堆
唯有入門理解下

神父真係唔會令人失望

FPS 睇獅白
煮野食睇haachama

伏人聽30次blue clapper

第一日入嚟就要俾人撚

埋唔到堆咁勁

ching有一行你好似打錯啲名

要排期

但係好好聽

雜談梗係聽lamy老母

屌那星教人睇老翻
有冇人報海關

你報

要做左雪民先

你啲同事咁撚毒嘅

你打機將獅白同miko擺埋一齊
我驚佢會有錯誤既理解

Lamy係要睇醉談

nenechi 係咪比 choco拖住周圍走

孝子賢孫

係choco個台

有冇話睇邊間？holo定彩虹？

死虹狗扮雙修

葛葉都無
負皮

adidas都好似好少玩fps 定係會限?

同問
毒到可以迫害返人轉頭

早排係澳洲Haachama成日玩mc
而家唔玩ge

玩bf5同cod
近排小左

呢排玩緊prey

一陣推完木口比佢返工比人叫木狗關係仲差左

因為要直播虛無

返到日本有老母家姐係隔離恥笑

通常玩一兩個鐘 都係cod 同bf5

整啲個人勢比佢

搞多啲唔同痴撚線企劃仲開心啦

唔好再食蟲

Tama?

食蠍子 食曱甴

一定係睇水龍敬

牙女好少話題wo

又諗番上次個心豚

(用)到

數漏左姐
數漏埋社長 有中文字幕

病嬌眼

其實認真冇Shion同Rushia
我真係唔想去niconico
成個網仲停留係幾年前

世一有話題啦掛

再之前個彩虹麵

新入坑睇彩虹易食啊
睇耐左再轉木口

係咁架咩

aki巨棍choco

aki

牙紫都係今日打嗎

想睇呀露用隻Haachama屌打佢哋

你不嬲倒轉講咖wo

諗到比邊個佢睇啦

羽衣媽媽

騰訊遊戲

睇到中風咪冇問題

不了

Choco個台

咁一定要睇最強決定戰

係，呢條link

不過我知其實你係想睇阿水

恭喜羽衣媽媽榮獲第四名佳績

點解係ollie

又打包nenechi

百鬼あやめ，唔使客氣

我都係睇彩虹先 睇凜玩FF14

一陣呀紫打得差 又或者座潤打贏左
又要比班crew屌喇

要埋推應該去問你同事睇咩,你跟住睇

希望可以唔好屈

你都唔玩FF14

可愛到

依個問題好難答到你

有冇留意到同事睇咩多
如果想為話題, 一開始投其所好, 留意下佢哋最常睇 / 討論嘅先

慢慢再搵下邊啲V風格啱自己睇, 睇下人哋剪啲切り抜き入手都得

你可以畀自己會有興趣嘅方向出嚟, 依到holo又好彩虹又好個人勢都好, 大把人推薦畀你睇到睇唔完, 逐個入去望下睇下啱唔啱

本身識日文嘅應該好快投入到沉迷睇V

隻Haachama雙打唔掂，同埋係輔助型
係啲人讓賽或者誤判唔知佢帶sash剩一滴血先俾佢招蟲鳴殺
正常會帶打雷，有時候會有埋吐絲，超級吸收，電磁波
胃液係會有但其實好少用得上，我以前會帶黎取消對面啲強力特性

買完法國唔好玩
我有一排先走去睇佢玩
究竟好玩係邊到

你冇朋友一齊玩
利申我都冇

姫森ルーナ
大空スバル
宝鐘マリン
星街彗星
尾丸ポルカ
さくらみこ
潤羽るしあ
桐生ココ

死神早一個星期
like左張 同會長雙人既art
死神唔藍

點解係nico直播

真係有可能

收左錢囉

比賽帶sash咁鳩
通常一見有怪雞pkmn即刻換隻有knock-off既pkmn

唔知幾耐冇玩過mc

水澄

反crew

好似有人叫我推薦V

咁我唯有介紹依個瑰寶比佢

講漏左🐰田ペコラ

兩間有乜分別

suiciopath

holo脫離左中國市場
彩虹奶住紅色資金玩原神

宗教戰爭

其實都係 要去到後面先有得同人打raid

佢Haachama贏
係因為對面冇人expect佢隻Haachama係後出都帶sash
同場係第一隻帶頭放蜘蛛網
依家學到Knock off嘅越黎越少搞到我俾eviolite屈過幾次
或者因為唔夠快俾UB或者垃圾火兔sweep

呢個係核心問題

戰爭既味道

留定名先

選我正解

要請教公主巴

老師+Aki玩乜

白上飛鳥真.jpg

其實我自己都有DD興趣既

holo啦咁

召喚水媽潮文

睇錯做有”DD”興趣

DD喎 所有日v加港v

香港都好似係睇holo多
（個人意見並沒有數據支持）

我諗識D日文同唔識日文睇到既V會有D唔同
試過推D V比個FD但佢完全唔識日文會唔get點解我覺得好睇

Crew一日行程
7:00am 起身食早餐 (睇archive)
8:00am 真係食早餐
9:00am 返工(扮工上討論區對反夸言論上綱上線）
1:00pm 食晏(睇archive)
2:00pm 扮工(怨團長放龜)
3:00pm 繼續扮工(怨Towa斷線)
4:00pm 繼續扮工(怨星街贏1分)
5:00pm 繼續扮工(起搶口台仔底)
6:00pm 放工鳩衝返屋企開獨輪車車會長
7:00pm 食飯(繼續獨輪車)
8:00pm 睇夸直播
9:00pm 一路睇一路怨冇人同夸玩
10:00pm 怨天使25
11:00pm 怨Nene鳩起野
12:00pm 沖涼順便用兩三秒FF住牙夸劣鳩
1:00am 訓教
1:01am 睇多次archive
2:00am 睇完archive上連V話人精障
3:00am 真係訓

睇下今晚要唔要更新個list

如果你聽到某某肥宅說「看Vtuber 是我的生存動力」可能不是開玩笑，我身邊就有實際例子

我有一個朋友A半年前進入IBM 當攻城獅。我不知道這是IBM的文化還是只有IBM的香港分部才是這樣，根本是血汗工廠。A入職後的生活就是每天加班，晚上11點才下班已經是日常，為了趕進度星期六也要回去，而且現在盛行WFH政策，就算星期日在家也要抽幾小時打code。

上一次見到A是10個月前的事，他還是個是個90公斤的肥仔，兩個月前再見面目測70公斤多，明顯變得非常憔悴，說話也是有氣無力的感覺，之後在discord 聊天甚至感受到A有點自殺傾向，例如我們和其他朋友相約哪天去看某動畫劇場版，他：「唉，如果我還有機會的話」總之就是一幅不想活的樣子

但是我們擔心也沒用，除了勸他不要看不開之外也幫不到忙，大家都做好心理準備第二天在報紙看到他了。

碰巧我在三個月前開始每天都在discord server 放幾段我覺得搞笑的vtuber 精華，直到現在還有而且越來越多。一星期前A 突然在Whatsapp (就像Line 在台灣這種主流通訊軟體)向我道謝，當時我一頭霧水，還想說我有幫過你甚麼忙嗎。他說某天太無聊看了幾段我扔上discord 的vtuber 精華，竟然看上癮了。此後每天上班都邊打code 邊看vtuber，時間過得超快。「屌你老母加班就加班，有vtuber 看我加到明天7點也可以」又說幸好有戴口罩要不然同事看到他整天看着youtube 傻笑。「如果我沒有按你的vtuber精華，我想我已經死了」現在A 感覺比兩個月前開朗不少，現在discord 聽他說話不再是陰沉的語氣，至少他討論vtuber 話題時是興高彩烈的。

現在他主推是水澄のぞみ 媽媽，也是他看的第一個vtuber，我想我應該打個SC向媽媽道謝了，感謝她拯救了我的朋友

自由選擇黎不過睇彩虹就準備睇埋原神啦

呢位清有潛質

其實睇頭post仲好

我建議睇連v就ok
仲好睇過d v

Agger我單推公主巴

屌
我唔識答

no homo

下世見

其實有幾多真係唔係DD 剩係睇死一個V

同神父推男人一樣的
只有欣賞 沒有性慾

我

彩虹：藍
Holo：藍

表面啲講
一邊男校女校分得好開
一邊真係男女校
屌我打緊啲咩。

但我真係想同astel做愛...

係時候做日常任務鳥

我單推我pin果個

we know you
are gay boy

所以我咪冇講你

有咩說服力

成堆cp
仲成日有大型collabo

LM

點做到姐係可以唔click入其他V？

憑我個名

有香架咩

我都係單推 單推holo

好學唔學學起人底

轉生?

......男人都咁多人爭

Ka

收台偷飲酒

竟然冇屌狐保夸

巴打之前唔係打錯名咩

想俾律可屌

ching好落力

我上次整理左個list
邊幾個連V唔得罪得

唐
姬
成
有

希望

死神個半鐘後

有男朋友的別出聲我只接受百合

好複雜下

建議明哲保身，遠離V豚

你當Marval同DC

睇ホロ就對了

可摸以整埋個表係邊幾個得罪得，等我認認

唔洗諗咁多,求其搵個睇左先,鍾意就睇落去.有精華片可以睇下精華片冇咁徙時間

邊個叫有

想比個40歲阿叔屌

好奈冇見巴打

キモ

係咪今期流行同過左氣既分別

有紫零

ok

其實上youtube打vtuber精華 睇岩邊個到時主睇個d咪得

求其搵啲精華黎睇先 唔洗成個live追

之後你就搵到想追邊個咖啦

35有冇講今晚睇咩戲

睇邊個都冇所謂

睇埋今晚先
一次過更

而家冇點睇V所以好耐冇入黎

仲要一生推打錯名

bin呢條友bin左有冇過百次

Nene

咁又冇去到咁
英超同西甲咁樣掛

唔緊要呢到已經冇人識ポン子了

過多幾個post就過百

見到四個框就有佢出場

講緊你想ntr阿貓

有冇支語版

怖い

(好危險)總之就係業界兩大巨頭嘅意思 雙方有相似但唔同嘅客群
有啲齋睇一邊有啲兩邊都睇 同時又有死忠容易開戰 post頭叫做有少少關於V界背景資料可以睇下

我由25 bin到400幾都未完

呢樣你叫crew寫
佢地叻D

肯定係廿頭日系靚仔

Virtual Youtubers討論區（376）

個個中之人肥佬咁既樣

虹人中立被人欺
巴打唔使留手

例如上面講男女校嘅例子 就係兩邊行緊嘅路線有啲唔同

虹人啞㗎

擇名師

起底師

我真心咗

連登電子小氣簿產生了作用

之前係因為有人話呢到嘈gbf先入黎睇戲

獨立事件黎

虹狗先最串, 成日拎住個十九萬同接也文也武得虹狗中意拎呢d野笑人

個個位樓上樓下都是講gbf
所以唔計啦

我係真心求救的

rbc都玩交易所

扮新人真釣魚= =笑jor

呢到虹狗唔講你地木狗講
蟻多摟死象

講虹好=中立客觀
講杏好=死杏狗

So true

又

虹狗又好杏狗都好都冇所謂
只要唔係污墮推就得

都話之前係因為有人話呢到嘈gbf先入黎睇戲

睇精華先啦
同埋問下佢地睇開邊個

但好正
寫埋yagoo個名落去

今次真係想問你攞個名 十九萬同接呢樣嘢喺呢度都有排未見過啦我怕我記錯 唔想誤會你打稻草人

你搵番彩虹免費live個日既po睇
沒記錯其中一個應該是saki巴

我都係呢日先開始反虹

十九萬應該係得5ch同v裡鬥蟲串攞黎嘈，連V應該冇

唔使誤會的
虹狗=稻草人
都唔存在

個日班撚樣仲拎個全社活動去笑羊一周年唔多人虹狗個格真係特別低賤

好可愛, 唔反啦屌

自演乙

唐巴

反串到咁都睇唔出？

你句野好熟口面

原來唐巴是虹狗

ポン子都有睇,但更常睇同社其他主播

睇得出 所以放個emoji係到

佢啲愛好扭曲

你兩兄弟又係到扯貓尾

咁大件事冇人講？

【#りくりのらいぶ】こっそり歌います【Reverse Real】

你全部入哂去 睇下樣同聲鍾意邊個多啲先

做咩要反虹
又有咩八卦

嗱我就跟佢學野既

真相大白了

死虹狗想屈我自演慳D好冇

因為魚餌用晒

依家連字幕組都進入廢片時代

反虹源於有人成日話公主25

佢想學製藥所比v留意到？

咁製藥真係做得幾正既

釣撚夠未你班仆街仔
大家開開心睇v唔得嘅 一定要踩鳩人地先開心

你講特別有說服力

邊個咁25
竟然話公主25

大師兄

Virtual Youtubers討論區（361）

貼埋拎廢事你地唔知做緊乜

有啲擔心會問起個作者係邊到人

小氣到 下下CAP圖記住

小氣Wiki

分Post未

人地cap我=牙唐自演乜乜乜
我cap人=小氣

又打緊乜

我就咁google 19萬炸
自演都唔係我講 sorry囉

赤匪

記者：連V分po，中方對此有何回應？

耿爽：中方就連V近來的一系列錯誤言行，已經多次向連V表明我們的嚴正立場：中方強烈敦促連V不得分po，以免影響兩國關係和兩國在重要領域的合作。中國政府和中國人民堅決反對連V分po的行為，中方已就此向連V提出嚴正交涉和強烈抗議。連V罔顧事實、混淆是非、違反公理，玩弄雙重標準，公然插手中國事務，干涉中國內政，嚴重違反國際法和國際關係基本準則，中方對此表示強烈譴責和堅決反對。中國政府反對任何外部勢力干預中國事務的決心堅定不移，維護國家主權、安全、發展利益的決心堅定不移。

如果連V一意孤行，中方必將採取有力措施予以堅決反制。任何妄圖否定中國的社會主義制度、挑撥中國共產黨和中國人民關係的政治圖謀都註定不會得逞！我們敦促連V在中國問題上要謹言慎行，不要再發出錯誤信號，不要再挑撥慫恿，不要再幹涉中國內政。連V自己不願意投入，卻千方百計干擾破壞中國和其他國家開展合作。我這樣的連V，能和中國相提並論嗎！

中方已就此向連V提出嚴正交涉，表達強烈抗議。連V分po的舉動嚴重干涉了中國內政，嚴重違反國際法和國際關係基本準則，是赤裸裸的霸權行徑，中國政府和人民堅決反對。連V分po是搬起石頭砸自己的腳。

還是我們經常說的那句話，請連V不要高估自己的造謠能力，也不要低估別人的判斷能力。謊言重複一千遍，依然還是謊言。連V任何企圖干預中國內政、阻礙中國發展的把戲都不會得逞，到頭來只會是枉費心機一場空。中國堅持對外開放，互利共贏，同世界分享中國發展的機遇。

唔係
邊個cap返之前既圖 我都會講binc 或者小氣

OK咁原諒
順便貼出黎俾大家了解下件事

香港 Virtual Youtubers討論區

分咗啦

都冇計，台灣咁多人創作同烤肉
最多佢咪話唔知，只不過nene係傻架

個po得好少人

話miko=公主+10嗰啲

留名等睇又飛去Holo server搞破壞

其實港V呢個post都可以傾，不過要預唔多人講咁囉

一部白銀用

Sorry囉

肯定好多口水味

我好興奮呀

係一部白銀用
一部火用嫁

我自行分左

ゴジラVSコング

神父扯貓尾
失望到

你可以睇阿水台

開唔開心

正牙

唔想去nico

引清兵入關

神父仲叫我地認真答人 撚狗咁撚

日日都有v開Pokémon呃6v色違 今日到唐巴啦掛

真自演

到我呃色違?

白影好似冇咁伏味濃

比色違小學生

メイフ2.0

沙都子

我唔追色違的

有分別咩

今朝黑影睇上去柒啲

星川打上引?

我覺得差唔多
希望出黎既效果唔係咁柒

好能二五

係到傾都得
呢到都有人睇港V

我討厭引戰狗

點解你要毒害Nobu 睇vtuber
而家佢掛住睇vtuber唔能同我打機了
屌你媽西

睇V同睇動畫一樣吧.......

我討厭有錢佬

見到有真新人

但入來連v問野，你還好嗎？尚看holo精華嗎？

接受唔到... 所以想了解下有咩好睇

佢入左firing range個ID係usada pekora

連v討厭crew

但係你都唔會做到有錢佬

睇落似idol衫咁
好好奇冇左中國特色會唔會變和服

唔係討厭屌banner咩

似haachama

又狙擊

水橙姐轉打apex

很失望

撚有咁大波

突發之魚

對波假架

佢兩個緊係用同一部

證實真釣扮新人

你望完個駕駛員就知柒硬

你唔要俾Shion咪岩囉
Kanata如果玩我就俾隻閃光大叔兔佢

但我D色違全部都係官方派

官方嘅仲好
（每隻game）得一隻
送俾Shion

我而家首席伊莉雅推

幫神父唔落了

引人入關我懷疑佢之前話有加公主會然都是扮野而已

返緊工點撚睇啊

好人rbc

真啊 會然圖邊有得假

神仙b .jpg

真心求教都比你地嚇撚走啦

成神好波

得罪連v還想走？

我係正直既男人，有咩可以問我，答到一定認真答

冇sd卡

真心求教都唔得
黨爭呢D野係你地自己事

其實都有唔少都真心答左你
不過你唔係真心咋

懷疑佢crew黎

露娜既血呀

得啦知啦

他就中國人啊

holo真底邊

\

RBC到底係點養自己

你拉前幾個cm睇
我的確係要埋fd子堆

係你地成日有戰開先覺得有人要釣9你地

係咪有人準備笠水唔洗排期

ollie 真係幾正

唔敢得罪神父d fd
驚佢地吹雞打殘我地連v

想引人打交最後變左中心引戰還是要跟島清學習啊

好黎唔黎黎連V黑社會

有冇諗過已經笠緊

想入嚟搞事被人踢爆就走啦
呢度潛水唔洗排期㗎

一係就俾少少誠意換另一個acc先入嚟再釣過

就係你呢D老屎忽心態。。。
我係唔熟未問

樓上係有堆巴打好有心機解答左我
但就會有你呢D老屎忽淨係開po同起底

唔敢出6

番到屋企，漁夫漁獲豐富嗎

6都冇remaster

漁夫跌左落水比食人魚咬緊

人地活在陽光下
點似得我地

不如你追下故睇下我有無答過你野

我最不能接受比人話係crew

V豚咁好玩緊係唔玩gbf過嚟釣下魚

佢意思係SEGA唔敢出人中6 PC

雖然我又真係淨係識開po

不過不嬲有新人問v我都會答既

比人玩番轉頭

連v成長了不再內戰了

上釣了上釣了

crew都敢上水
你唔翻nga留係連登做咩

G持神父多啲引人入黎

RBC把聲聽落幾舒服

We connect

以為你block左我

應該跟xbox果面
佢尋日放左3/4/5 上pass

3月上埋隻6 pc可能都係3月上

除左老屈會長班人我從來唔block人

正月真係正

兔龍有fc未
如果未最快幾時有

應該很甜

糖尿聽得多
糖血第一次見

在網路上勉強自己去跟與思考方式完全不同的人辯駁究竟能帶給你們什麼?
難道你們有辦法從這種虛度寶貴生命的行為中獲得快感嗎?

希望大家勿忘初心 團結起來

糖果國公主的血當然是甜的啊!!!!!!!!!!!!!

應該星期日臨播之前

百鬼組集合

thx

星街冇左收益化
Youtube

希望第日有新參入黎個陣大家推薦下涼菜

WTF

點解嘅

殺人殺得太爽?

Youtube又搞乜

恐怖主義channel

殺太多人

應該話人係coin

被認定係潛在犯罪者

正太控比FBI爆門拉左

Psycho pass咩

youtube正垃圾
又係搞收益化奪回

咁勤力既

仲要係正太控 犯罪指數特別高

今朝有人燈2月先會見

上次又係 有個巴打燈 話唔知幾時再開台
結果嗰晚就開

彩虹d 活動對應

一陣nene玩初音

拎太多coin

唔知今日上唔上得返鑽1

係咁既話不如直接禁gta算啦

【歌ってみた】炎 - LiSA / covered by 雪姫りんご【VTuber】

チュルリラ・チュルリラ・ダッダッダ！ Cover:焔魔るり

【歌ってみた】うっせぇわ／Ado (Covered by バーチャルうさぎ)【#バーチャルうさぎ】

親子丼の可能性（作詞作曲 きょうそ）

yt既野，識條鐵咩

唔關事吧, 大把channel玩唔同game有唔同反人類既玩法, rimworld 奴隸制, 器官買賣, kenshi 奴隸制, 各種大屠殺

Nico我屌你老母
俾錢睇工商咩玩法?

老崔扑野無打碼?

大小姐有mon po

仲有35睇av

個字係咪特登打錯既

牙喪同死神尷唔尷尬

笹水

係 我都笠過俾台仔

笹

火雞失去了一切

nico狗也不屌

要做白金會員先睇得？

今日有位新會然可以用到呢句

基於我對呀媽之卡污墮既愛
我決定忍痛唔pin涼菜

初音ミク Project DIVA MEGA39's

上次睇live柒到睇唔到 永久black list

雖然有啲Asmr live係比YouTube尺度大

.
【歌枠】静かなお歌ラジオ的な感覚でどっすか？

個陣叫左你幾次唔好信nico去買spwn

靜靜地贏

睇到35 retweet先知今個星期holotalk係35

好期待聽櫻語

Nico買咗第一日 無啦啦俾多咗6000yen 發覺太垃圾

之後嬲到一下轟落Spwn 夾埋冇咗17000yen

希望連v既大家可以唔好再幫襯nico依d食古不化既企業

咪講左Spwn 廢極都唔好用nico

抽還抽，隻野仲未有消息？深潛左記黎2個星期？

張圖個胸

Psycho pass
Psychopath

正

今次唔飲酒

美國果邊唔知點,想睇鯊魚玩音game...

我記得有人歌都可以點到
話唱呢首就入會 轉頭就唱左

??????????????

連v玩具啊

星姐突然冇咗收益

nene玩個個係switch版初音？

吓

FUCKING YOUTUBE

係 on9 YT

你老母臭閪YouTube又做乜撚柒

睇NENE 智商真係會下降

Didabu dididabu dididididi

做完野睇到個pin嚇咗一跳

一個月兩首新原創曲

製作有冇蟲獄人份

認推真男人
好過有D會然偷問有冇人睇, 但又唔認推

佢玩音Game真係

唔知 我返工都未睇

POBAR

做人蠢啲會開心啲
可以暫時變低B好難得

聽日個vtuber fes japan得niconico

3.14159265...................

四捨五入

屌，好想買返黎玩

好多歌都係舊歌

水姐開會限同時視聽牙狗個E.T.外星人電影同時視聽會限

劍盾對決

我唔係水姐喎

早十個post好似有上過黎

未

連v男v

唔係呀，我講隻假天使，唔係個會然

垃圾YT

未掛...排緊期丫嘛...

我兔咩料

聽歌+youtube我屌你老母

潛水唔洗排期 上水洗唔洗

金斧頭現身youtube總部

咩野咩料

其實點解唔上水 咁多腦殘fans

無野，睇錯

緊張得滯，將星街睇成兔

spica

星街

媽的 好狐

卍解把金斧頭斬9 youtube

開始

皇上1分鍾下播

nene限界化

佢果兩隻野真係好鳩

我珍藏既底邊比你發現左

之前一姐唔係話好想玩初音咩

シオンよ...

我懷疑係預謀廢片

講緊pororo俾龍炸

睇都未睇到就收台
一分鐘23秒

聽講本身有啲米
做得唔開心咪唔撚玩囉佢前一世咪又係咁

我開Shion拎淨係俾Shion我OK?
唔想見到最左邊個件

修女出錶

但她們在交往啊

Spica

牙紫跟咗牙鬼了

原來冇胸都會比人cut收益

演算法

想知唱開歌既人
玩音game係咪會好似nene咁

關唔關GTA事？

底邊仲珍藏

有可能只可以咁講

龍黎左

唔係 鈴原ruru係一個例子

屌 居然討論得咁認真嘅

第一眼以為係業餘工藝師既手作

盾版唔人想玩

係都幾好

一講完想一次唔死
直接爆炸

你想我點鳩噏
搶左水個冠軍所以比youtube搞到冇收益

屌你，即刻入左nene會

點解

成班crew似真係會去report

我估都會有人話金斧頭飛緊過嚟

Mata nene

早幾日已經諗住入，佢今日開初音驚就中撚晒槍

己經成個discord都係斧頭

牙fi

金毛仔凸待

40都過咗咁耐仲30

好凸

好廢nene

牙紫同接都幾勁
仲多過露

星街又比YT搞

恭喜你智商下降

佢前一條tweet有講明係補返30萬既

咸濕仔準備好未？

niconico 咁快冇會員冇得睇連1場對戰都見唔到

終於炸到一次

睇左咁撚耐 唔知小天使係度做乜

自從單野發生之後，家陣真係時時刻刻都睇實幾點有直播

上面舊野咩黎

搞咩會無左

睇NENE輕鬆下啦

聽住bleach op cover先

....

佢單推天使

真係小兒麻痹

小兒麻痺

從來無高過

依家佢一叫我就諗起隻海豹

gta

專一好事黎

小天使拎弓射佢會唔會仲快D呢

唔會

好快出吉祥物

nene打緊機個feel真係好似望住個弱智..............
但又好q好得意好搞笑

扯左

居然做到落地放水

聽日又有新既海豹片

終於打左一半
太龜縮
係度透明化暗殺龍

究竟nico有幾垃圾

5fps...

粗略睇左眼幾個製作d twitt應該係無的

2舊TNT又係咁痛 放十幾廿舊又係咁痛

摺咗佢啦

nene嗌到海豹上身

nene d拍手聲

畫貿垃圾 呢個收音都特別廢咁

Nene 拍個手都遜過人

天使

唔係好難姐

小天使

終於炸死條龍

終於打死左龍
同接20k

好心依d廢老網快快手摺柒咗佢啦

海豹化

nene挑戰消失
肯定死硬

小天使上次打開唔知幾個鍾 連個門口都出唔到
成材啦

pekomiko打得好睇啲

拳頭打龍

nene咁都想玩hard

nene：好！可以打hard！
觀眾：你僅僅過到Normal咋

一陣連打死硬

鐵裝贏raid嘅會長
鐵裝屠龍嘅天使

個曲譜咁既
hard都仲未連打？

睇完睇返呢個初音未來的消失先

chrous 甩撚哂

但都係過唔到

Nene 幾可愛

基本啦
nene遜咖

愈黎愈覺得nene似隻海豹

nene不嬲都可愛

好唔想佢換新衫

收益化喪禮

Stand up! Blaze up! / Covered by 花鋏キョウ【アイマリン】

アイ情劣等生／かいりきベア【Kotone(天神子兎音)cover】

GALDE'rLa「傷と蜜」【Official Music Video】<<呢首強推

RIP

會員都停左

個墓碑

營運好似知咩事

仲未知點解冇左收益化
要同營運傾下先

又笑佢個胸

Cover:一個月燒一次都仲係周身痕

又用姐街啲聲

老師個台

同營運傾不如即刻搵teamyoutube搞咩

Joke joke joke

GOOD BOY

jokejokejoke

食哂佢

Good boi

會嘔

見到都辣到仆街

即刻諗起上次嘔既聲

星街瘋了

派比其他人

出血都似

條衰妹走緊條不歸路，心疼

最緊要唔好mute mic

星街痴左線

星街傻撚咗呀

BTW，原來奏手都比人拔收益化
star無人權

可以同Mio合作一齊食

星街個chat

今日先有人話大小姐要下個月先見到佢開台

chat喺到空氣sc
星街喺到收空氣sc

垃撚圾YouTube

扮扔sc

$500
$1,000

星街之前拍枱拍到手內出血

但會長果個無目標幾怪

兩個都係今日出cover歌

星街真係灰, 成個1月勤力做咁多live, 畀youtube玩死

藍色痴腩線

星街特登換套黑色衫出黎

1個月係完全唔report po
chatroom班人嚇鬼咩

星街話要打電話俾YouTube

35

星街真係short撚左

巫女

癲左
正常發揮

同youtube分手轉去twitch
下一秒:講笑

淆

會唔會關首原曲版權事

cls

好可愛

每日一次
痴撚左線嘅開台

胸部太大？？？？？？

如果咁既應該ban左首歌喇

Virtual Youtubers討論區（457）

點敢啊
twitch同班friend圍爐就真係氣氛好好
至於賺錢呢...

Kanata話下次想打Wither

Bin c Miko
問佢會唔會有搵elytra collab
Kanata話會全lost

星街真係好好笑

Po bar之爭

野野村議員

星街扮議員

Oh No

星街議員

po bar 晚晚呢個時間都特別慢，係咪有不可告人既秘密

486扮聲 個個笑到仆街

占卜師啲account 剷哂了

純粹諗住到38先開

Pekora同會長同時間開Minecraft

MC

星街配埋個bgm好似troll緊咁

亂舞のメロディ標題收埋左bleach
真係有

完全唔介意會長換企劃
純粹同兔玩

比youtube剝奪收益化

GTA太暴力

原來486個twitter比左船長用一日

久違既兔建要人

又鞭486 tiwtter

夸搞左咁耐，佢根本唔想理，完全無諗過請人搞對抗

星街1個禮拜前約左今日meeting
跟住經理人直播中send msg話太難受既話可以改期

指示:今晚同兔玩

極度懷疑之後cover ban晒兔龍合作 如果唔係點會一出返嚟咁多同台

利申：9up

心心呢期真係痴左線呀

船長做既好事

MESU SUBARU

睇得出

翻咗日本 人都醒神啲

買咗成箱

兔係直接用起出嚟既野決勝負

不過最近呢方面都輸到仆街咁

小千跌分都係咁打
就嚟趺返落鑽四

點解Ame同Mel溝通唔到比起同牙心都冇咁尷尬

係咪牙心太弱智

咁冇計
Youtube正垃圾
希望星街快手call teamyoutube

得兔同moona兩個開工，人力係唔夠
夸一號召十幾人一日就起完一座野
佢唔請人似係唔想正面回應呢場鬥爭

等love and peace出手

原來呀露真係電腦白痴嚟㗎

越多人做越快
上次臭雞有人搞一晚就得

one oppai

如果唔係當年點搞到部wii咁

精障又玩傳心

心心呢啲叫可愛

準備做指示廚撚會長

真係新世界

Hachi b

不過應該係 我親戚個朋友係cover到做d fd

唔係都好慘
尋日比SC開拖 之後又要係twitter sorry
今日又比人spam

水醬啊

問撚過船長啦

唔玩holoser

正常喇
唔係搞到server唔抵

真係自己玩

空媽同iofi合作冇人講?

Hachi個背景
好暈